今日中聯辦網軍風向———-抹黑大J

中聯辦網軍已全面進場各社交平台出post分化抹黑黃圈人士，大家睇路！

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

推撚爆佢

樓主肯道歉未？

上水喇？
屈尻完人仲扮撚哂野

請善用起底功能

改左名唔會做番一條好漢
咪柒啦樓豬

大J真係有玩原神，仲直播過

我唔理大J黃定藍，樓主po張冇裝原神既大J電話cap圖出黎，然後話大J玩原神，咁同港共指鹿為馬顛倒是非有咩分別？

樓主7到改名

上年年底我都睇過佢直播原神

好撚柒

推

推到脫髮都要推

都話光頭臭口冇個好人 大J連原神都玩得落

聽講你都係唔睇帖文內容就和應樓主一齊屈鳩大J電話有裝原神既仆街黎

你條道歉風向撚 柒夠未

J粉係咪個個都咁撚戇鳩

feel到你個種唔甘心，係都要攞返個彩，好陰公

唔駛抹都黑架喇佢

我一直都有睇大J 直播, 佢直播過原神.
你道歉未？

帖文topic大大隻字寫住係道歉聲明
入面詳細解釋左事件因由
事主都接受左我既道歉

我做錯野我會認柒同道歉，唔似得樓豬癲倒是非，同你咁盲目附和

而家問題唔係大J本人暗盤有冇玩原神

係樓主po張冇裝原神既大J電話cap圖出黎，然後話大J玩原神。明未？

樓主自己之前屈大J
即係樓主係中聯辦？

咁姐係淘寶天貓牛牛高德加上原神啦，姐係冇話錯啦？

以事論事就係J粉

咁我係咪都可以話反J=達粉？

懷疑你真係有閱讀障礙
我一路屌緊樓主指鹿為馬，你就係度講咩淘寶天猫

大J裝咩支那app同大J偽唔偽黃關我撚事？